有沒絲打成日俾男朋友話？

好唔開心

生牛肉湯河

做咩吖？

好食

食返碗 即刻開心返

介牛中 好sad吖

話你d咩先

咩都話一餐，想食咩又俾人話，呢樣個樣，話到好想走

你咁撚柒蠢，你呢d正一唔屌唔鬆化，醒少少，唔駛俾人屌啦

唔鍾意咪走囉,何必要繼續忍受呢
點解你仲會想留係佢身邊?

因為好愛佢

岩吖，吊醒我

但事後又會哄翻我既

你開心就好喇

講呢d

好慘喎

係架，又成人𥄫女女腳

你點知㗎？

成日係我面前講